（懷念爺爺）多唔多人屋企仲有家居電話

已經無用家居電話5,6年到
今日突然諗起細個夜晚一定同fd煲電話粥
好深刻我個電話係無線 成日傾到無電 要轉手機傾 小學雞老母交電話費 有次爆分鐘爆到上網check我同咩號碼傾
其實晚晚都傾 唔知有乜撚傾都晚晚傾到夜一夜

打機更加唔使講 一定係用膊頭夾住 打幾個鐘膊頭都痛埋

以前仲會玩3line 要好有規矩咁 有得駁線既互call左先 可以駁到4,5條友一齊傾

仲有家居電話
已經無家居電話

孫中山

屋企有兩個無線電話
打機個陣 一個無電即換

投你老母票咩

無用幾年 直至上年先知 cut 撚左埋

屋企有老人家嘅通常都有

以前用有線寬頻 包一條電話線連著modern 個modern就係我張書檯 同fd打機有自己專線 唔洗比老母屌話成日霸住條線

睇住我大

已cut

陪左我成個童年
無佢無得玩電話
無佢無得同frd 打機
無佢無得點蟲蟲 蟲蟲飛

討論咪好地地 死都要加個投票 屌你老母